其實今季熱刺衰咩？差左咁多

上季前四又入歐聯決賽
今季柒到喊

陰d陰d反daddy

廢lo on9

其實今季阿狗衰咩？差左咁多
上季前五又入歐霸決賽
今季柒到喊

留力打歐聯咋 十六強打rb 八強打阿特 輕鬆四強

大力臣25 牙傾回塘

兒子又掛住mma唔踢波

原有班底幾季，無晒火花

班未來戰士都步入30 仲係0冠

路蘭迪 同 要轉會的大力神

利狗串到.......

佢地個未來通常都係去皇馬

發覺隊波去到最高峰都係無盃，唔想踢了

我地呢一代班9 upper夠步入30
夠仲未搵到方向啦

咁因為你人生係一場護級戰

香港誰人不是呢
為生活已經用盡心力
理想（爭標）無力再追了
讀完大學工作了，原來不過是普通人一個
是社會的大配角
錢儲到了，但買不到樓
身邊的她想結婚了
自己很自責自己沒用

我無理想無目標無女
亦唔算係大配角

唔算大配角
睇黎ching高級職位

仲要入左成億人

冇咗藍斯
畀愛美麗chur曬啲體能

洛希素 尼當比都廢廢地

為左支持香港人
買 pepe

Pepe水貨，電欺炸彈黎

叫劉細良寄d 頭套俾佢笠住踢